［年經］香港邊度仲買到實體CD?

講新出嗰啲

信和

信和/cd warehouse

依家係咪仲係買實體cd最支持到歌手？
Vs 網上買歌？

咩類型

觀廣頂樓大把咸碟啦

Apple music

歌手落袋會更多？

CD warehouse

歌手搞課金系統係咪實際啲？

節拍

amazon 囉

金馬倫道？

主流最正路就CD warehouse
信和嘅話就自己睇路
indie嘢可以去ssp white noise